FIFA19 Ultimate Team討論區（32）丙朗is coming

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

留名

雙米升緊

Totw 會唔會計呢兩日國際賽

頭幾輪mm都只係要1隻 好難炒得起

放 ps4 coins 16$=1萬
TG:onlonglong

Honda似炒唔起

中左honda untrade卡

屌牙 而家放定先

tass同Gorilla勁得太離地 一般人睇佢學唔到d乜同埋冇castro咁多笑料 castro好有娛樂性

我不斷壓迫 快速組織 角球自由球塞爆人入禁區
跟住寬度高 不停落底傳中 岩岩戈場刷左16粒角球 godin 梅開二度

Castro

唔知Kruse炒唔炒得起呢

利記已經要3隻啦

CASTRO係好笑好睇既 同埋我覺得入門睇都會睇得明D招

if neymar定if mbappe好

英超右翼 馬列斯/史達零/偉利安 邊隻抵玩

有無人register 左global series
咩黎？

終於可以抖下

金章安

安真係幾好用 沙基利都好用

Castro幾好睇 新手睇會學到野 中老手就未必 不過娛樂性一流

卡雲尼唔可以好似Giroud 咁用到死亡之眼 卡雲尼食咩卡好

係 睇Tass玩真係得個睇字 佢d決定性一般人睇完都學唔到

係咪有外掛
次次單刀同比人入禁區都lag
屌啦

文素雞啪咩卡好

防守角球我隻食anchor既umtiti成日排咗響禁區外，有冇人知佢用咩標準黎排？

99 Jump 182cm cb 響出面， d 矮撚企晒中間做乜鳩

我用馬列斯入波多過金章

單前鋒HAWK 雙前鋒FINISHER

本身曼城球迷 上次佢搶完12碼之後唔想用佢 買金章啦

d4 係咪低過1500分先降班 定係1600分？

好反智 進攻角球中堅唔企小禁區 企遠射位
完全唔明佢啲企位點鳩黎

德甲POTM幾時先捨得出

屈頭槌屈到上D2..

FUT CHAMP 金1

金章

前鋒用邊隻

西甲swap item 有無人用過 好似唔係幾抵換
換包好過佢？

巴打可唔可以錄段gameplay 黎學野

lm 虛心學野

7張swap係咪齊
有冇miss

同問

想玩mm係咪入少少貨先 聽日會唔會炒到好貴

castro 離地到 戲劇效果太嚴重

踢得又唔係最top 今年冇乜人玩xbox 先輪到佢隊全明星上到top 100

屌佢老母，有無搞撚錯，DR 輸緊一粒，對面放棄，當我輸？ 岩岩下半場開始

睇佢抽卡個樣
但睇多 1 2年都係咁
Pay到有view唯止

Martial定son好

son

近排好似多人係禁區就會少lag
之後按多幾下射門就變timeshooting

想問各位巴打你地dr打到幾多分 同埋你哋div幾

Timed finishing+R1圓圈真係太過屈機

好似冇咩人玩西甲隊

唔知邊位巴打 你好

哥狗叫佢射
唔好屈佢搶

一樣 ! 琴晚凌晨開始係咁，一入到禁區就窒機唔知咩事

用平民陣成功打上 d2

留名學嘢

放40萬coins tg: josepogba

幾時到星期六 WL易打過Rival

利申d6 wl 金2

有空位已經入左大半

窮撚西甲又得
卡吐拉膠華拉尼鐵三角又得

叫左你玩頭啦

次次一轉人守近柱 都係全隊最矮最唔頂得既中場 modric 先

幾時再課金有新野抽

有時人地角球我隻拉莫斯會係最前 心諗做乜鳩

有牙朗了

我想問你地傳中係L1+口 定就咁口

呢排斬極都唔到位

一係就比人隻cb 食晒位頂唔到

想問大家seri好用d定wijnaldum

睇feel

如果要到位嘅就 R1 + 口

唔會變左地波

玩德甲嘅重點推介 If sabitzer

我係用到最大力交波 控制力度就解決到

二百萬玩英超定西甲好？

4星wf 射得跑得撞得

呢隻正
又可以link Alaba / Werner

點玩都得

R1+斬波係咩效果

真係好撚憎人用中超D人
咩TALISCA 成個道友咁撚樣
一見到班中超友就燥

儲多廿萬玩阿朗

driven cross

姐係地波傳中?
我通常都係兩下圓形...睇岩走位就第1下HOLD1秒先禁第2下咁出個地波
走位岩既話通常輕輕一篤就入到

條友if好撚勁

強烈推介IF Ben Yedder

10場15球

大陸仔先用呢D

呢隻加保連奴加柏圖勁到

琴日遇過一隊巴西隊搭支那個武磊 比個武磊入左波 原來佢都有75分咁高

有冇意假JJ，我用隻1000蚊Belotti 同Zaza 仲入得多波過隊貴幾倍既英超Morata + 華dee 發生咩事

我記好似上集已經冇咗兩下圓形同三下圓形
轉咗㩒r1+圓形
原來仲有

有呀
上集都有架
所以我一直都係禁開兩下圓形

上集好似係冇左三下，兩下就直接係地波，冇左出中腰波果樣野 冇記錯的話

唔係上集開始改一下圓型高波兩下地波咩? 我淨係用高波都想知以家地波點出

我有隻係後備...

兩下圓形係第一下定第二下控力度?

但係咪個波唔大力

Gold upgrade嗰個pack抽中if 可惜不可交易

買完阿朗無晒銭點玩

第一下
情形有D似家陣個time shooting咁

如果有回帶pato 有性趣玩

第一下就係禁黎控制力度，所以好緊要
禁得靚前鋒走位又岩既話反擊咁樣傳個cutin地波入去一流

賣走返丙朗

你用得一下圓型或兩下圓型出波 力度好似已經唔係由你控制 我平時出波按耐d圓型就出去遠柱 短d就近柱

Ps4賣1M coins 包稅
留tg

同Rodrigo比呢

Vinicius 好唔好用 93 pac 想買黎做下後備跑狗

包卡？

後備是但一隻跑狗都屈架啦 我自己用開Gelson做後備

係咪聽日d假先會高

意假1k人陣容

類似咁 出遠柱近柱唔算控制力度咩咁
第一下要禁耐D 先禁第二下先劏到個夠力既地波由三閘線入去禁區12碼點果D位

S B係咪唔打就會Miss左就冇得打返？

可以留一次更新only

價

前兩個禮拜好似係派獎之前最低

個post終於推慢左 之前跟本追唔到

勁卡只會愈升愈有，廢卡只會愈跌愈有

agger 半日推爆一個

manolas chiellini benatia
黑鳩失位都幾嚴重

vvd

sandro

Ps4賣40萬coins 包tax
tg: josepogba

有冇巴打dr遇過日本隊
一個唔留神輸左

我打反擊通常用 三角位放波俾前鋒，但係成日有on9 autocorrect 將我個波傳俾電腦

垃圾黎 單刀唔入嬲到qs

其實用圓形出波仲洗唔洗揀角度? 印象中以前有個好無腦既打法，落底一下圓形，就自動出波，前鋒一下正方就自動頂波，角度都唔洗教

有auto/semi/manual

我琴日有下都類似咁
有下反擊想比三角隻前鋒，禁得耐左少少(因為怕唔夠力)
佢就幫我lock左比後上果隻右閘......明明傳到比隻前鋒就單刀 激撚死我真係

玩到十月中,仲用緊費蘭尼打前
條友又真係仲有貨交
用支點一流,射波唔差
見人逼波就L2用屎忽撞鳩佢
好撚正

想問timed shooting上面條bar 邊到整返出黎 依家得個箭咀咁既野

vardy > belotti > zaza=morata

D仆街成日用埋D閪場
勁大個建築果D陰影
同埋勁光

睇到隻眼唔舒服有時連粒波都睇唔清楚
果D撚樣真係要死全家

trainer
time finishing : on
其他 off

華拉尼無晒貨

Dr 其實唔升division 仲好過升，d 派彩反智到

綠色波衫

依家用緊tello 同gelson 想買多隻後備做兩翼死跑狗

要特登輸？

之前次次一睇返多咗十幾頁都唔知點追好

比Tello射死過一次

好撚想開咪屌爆果D人

仲要壓星 慶祝搞勁耐

44000？唔係39000🤔🤔

好勁 又好用好扭
就係有場比佢左右腳各入一球 睇返4星weak foot
即刻買張試試

琴晚GAME睇過冇記錯的話D5好似真係4萬4

本身用緊aspas幾正
但升爆左max price就放左，就快頂唔順隻dembele

咁今個禮拜 點都拎錢

其他係指？

係44000, d6先係39000

Belotti今集勁咗好 再加上高美斯 一高一矮一cool波一走位真係無燃得頂

抽pack

Belotti 5星Weak foot

抽untrade?

Untrade 啦緊係，多一倍pack, 廢卡都可以留黎將來做sbc. 實有用

有無人收到invitation
叫你register global series?

熱刺dembele再up有咩選擇？
已經用緊fabinho

5星week foot 射手 隻隻好用
ben yedder, son, batshuayi

抽trade

玩緊英超隊 抽到隻尼馬都唔開心啦咁

巴打top 100

唔係
唔知做咩收到

利申 ： D3 WL Gold1 only

有無人知PSG個2件黑白Jordan波衫
點樣先買到 轉會市場唔見有
但岩岩打左場 又見對手著緊

癡線 想入vvd賺下錢 點知升到就快16萬
連sandro都升多咗2萬幾 聽日放埋佢拎錢算

應該個個都有

我都有喎
佢係應該個系統提示所有人姐

我都收到 唔係個個都有既咩?
利伸: D4

Dembele 好唔好用

我拎coins算
儲緊錢買prime謝4

5000同人搶
巴打加油

試下81 Shoya

呢件衫如果price range加到一萬唔知仲會唔會咁多人搶呢

巴打唔是ps4?

semi即係點???

儲到幾時
搏抽pack抽中好野賣番一大舊錢

唔該巴打

我而家仲用緊佢後備出黎跑

我用落係攻大於守即感覺
好似唔係好夠硬淨

對上3次都抽pack

開完又係

點會抽untrade

淨係見到黑色 白色一件都無

其實多唔多人做夏薩特個sbc?

有冇人好憎對面用個慶祝晝面，係個好黑人憎既球迷對住鏡頭舉手歡呼

易中好野

上次抽咁多包untrade先中一隻lukaku
Trade既話應該

又跑得又射得，遇著d 防線跑得慢既隊，L2+三角形直線尻跑都入2,3粒

仆街我得6隻

黎緊sbc實用到既
諗緊揀5萬定untrade

真心? 我以為個個抽 trade或者拎錢 我就trade同untrade都抽過，次次都扔春早知拎錢

matic同dembele邊隻好？

咁我係咪都應該去攞錢

今日SB 好好玩 個個人攞波都彈離腳 身邊無人情況下cup波 個波飛9走左

你應該miss咗第一張

matic!
dembele半場就無氣

摸奶達唔撚識用
唔跑得唔掂得
又唔係好靈活

同路

究竟azp定Sanchez好用啲？

D2 獎勵仲衰過D3?
咁搞笑?

開機一打dr 屌 咁既隊仲要識打既 40分鐘俾人sm三球 即走

一開波果d我反而應該齊
啱啱個星期六日 日任係咪有?
因為我掛住打wl無理到d任
得呢6隻

利狗
我諗緊我諗住用佢嚟打4231 cdm位
係咪89個張仲好
因為89個h/h
91個張h/m

俾小軒既, 一係唔課 要課就要課到咁先屈機

睇個badge都係D大陸土豪
發覺真係得大陸仔先會用堆中超badge

我都儲緊錢買89嗰隻

大陸啦d 拼音

新手求解，已有vvd

屌今日個sbc你未做

有冇用過fernadinho？

我屌
好彩用app都做到
唔該哂

無，儲緊錢換

運氣話黎就黎

即係fernadinho好過matic同dembele？

Vinicius 好用 都幾射得

黑卡文素 icardi普金
Cam用SMs 41212陣式
主要斬波 劏到靚直線比閘位就用普通cross 輕輕力就得 因為隻直鋒跑緊位

密集戰 就用Lb cross或者沖力cross
Reverse cross都會用 睇情況

覺得佢3張都唔岩打CDM
91似CAM
其餘兩張CM好似會發揮好D

Messi拎左西甲 Ptom

Ter Stegen 廢到仆街

平民都做唔到㗎啦

86個張直頭廢唔洗理佢
咁大穫我淨係識打4231
又唔識打41212彈彈波

掃messi

得土豪做到

歐聯藍卡大跌價

掃左好多 javi Martinez
sh 到6000

那有錢

掃埋so9 古天樂

巴打打咩陣

應唔應該賣走hulk換其他人番黎
主要玩直線爆入去

我兩隻都有 rodrigo跑得快少少 但係ben yedder用落拎住個波嘅時候靈活啲同埋門易入啲

我rodrigo 27場18球

41212 2

有cm位買91啦

cm已有kdb eriksen
就係想用佢打cdm

呢隊好似rotw top100

用佢打單cdm
佢啲防守stat

做ICON SBC一定係抽UNTRADE

唔係掛擺佢打防中咁曬

試下用下 唔好咪換番kante

60k意甲有咩陣好推介

恕新手愚問

衝力cross係咪L1加斬？
Reverse cross又係咪咩？

拎錢定拎卡都可以講足成個月

搏中唔岩用既級野做SBC?

基沙文點用 成日俾人撞一撞成個飛走

重拾佢出道個時熱血雙腳飛鏟

上星期簡untrade後悔到仆街

後者

求Dybala食評
用緊KDB,邊隻好D

點解會美斯，巴塞唔係失好多分咩

抽過包嘅人都知
正常會中咩啦

用緊廢蘭甸奴
感覺重衰過隻Gueye
跑又唔夠跑，搶又唔夠搶

而家有三隻你拎咗未

有無拎之前果隻otw verdi

英超除左fabinho好似突出啲之外其他都差唔多 各有特色

但係fabinho 好overprice

上邊有人提左我今日個sbc我未做

丹比尼好撚好用

進攻好屎 又包唔到位
但係冇咩邊個好過佢

我miss左有冇補救方法

你地打算拎卡定拎pack? 12swap item果兩隻好唔好用

好唔好用會有人知？

無
但可能唔係啱啱好12隻
會有14隻
你都係做齊哂之後果d再算啦

我用佢拍Fred
佢完全追唔上個進攻速度

但我見佢防守數值好低下

估下遮

3g4a 2W1D1L

緊係啦 費奴m/h

諗緊matic好定frednadinho好

冇咁快出啦應該 大把時間投資

本來以為日日都有
可以拎哂小法老同lalala
如果拎得一隻嘅話應該會忍痛揀lalala
wf5星能力大up
感覺上中場任何一個位都打得

今日sb有隊係個龍開角球

8包野, 抽到2隻87都回本啦, 而家你拎錢都買唔到一隻87呀

但諗唔到換邊隻好
法賓奴又升到咁貴

應該入邊幾隻

連續2場 半場炒人2:0 就走場

咁咪試下用 唔岩咪賣

有冇cavani食評 同埋攻中感覺上draxler好過fekir

贏緊 2:0走場當贏嫁咩?

人地走場

領先2球好能危險

點upgrade 好，打到有點迷惘

岩岩買左隻列卡特打防中，搶波截波好撚勁

咁埋單會點計數? 次次禁得太快無理

strong hold until friday

玩開彈彈波，今年唔識玩
有無巴打可以教下我？
另外燒味點打？ 我打433成日傳中傳唔中

意甲有冇左翼推介

就到halloween係咪可以放曬d值錢人之後買返

杜拉格斯哥斯達，
Sk好快。。。
鳩轉都過到人

平少少insigne ok?

好矮啵 會唔會撞死

盧卡古換唔換羊好？

Halloween 係咪買定84以上人等自做/炒 利申未玩過上年活動

咪照當贏

適時射門就係Time shooting?

點解我開左之後射門果陣個人上面冇條bar?

Gareth bale 同 mbappe邊隻好d

Perisic

包皮 上次我2隻中堅夾佢 佢都起到腳入埋

咁咪仲好，慳番d時間又唔驚俾人反cup

azp傻仔黎 又矮無身位唔夠快完全唔值65k
用左10場秒賣

D人又升

有無被kane逼害者。。。
好難入波。。我隻攻中仲入得多過佢

仲有咩可以改下

兩隻防中太慢 轉韋拉比提會好啲

上星期 D5 RANK1 幾分左右

一共14隻

我都係6隻，miss左邊隻

大佬 個個都識睇futbin 識search market先買野 唔係最低價咪等下law

屌佢老母我就快手制都比我整爆
屌 我玩dr draft sb 全撚部都係head住 最後10分鐘比人反cup
我屌 最on9 3:0 比人3:2 85 min 4:2 諗住冇死 屌 比人追和 加時輸鳩埋
我屌 我都唔知我做錯乜
我教又唔瞓 翻工又mon住個app
自問對呢隻game都負責任
結果呢？ 波又輸鳩哂 抽乜鳩都唔中
咁耐以黎得一隻walkout 啲朋友 totw icon全部中哂
我屌 我好撚嬲阿

同你一模一樣

I know that feel bro
今集成日比人cup

試下逆練九陰真經

一開波own goal 兩球 咪可以順d反級對面

可能有效

遇過d人贏到2:0就轉防守、係咁禁住L2帶波去角球旗唔郁死禁住L2，可恥但好似好有用

其實真係得大部分香港人先會咁

REPORT佢啦

會鎖PSN AC

點report 打打下佢暫停屌鳩我咪岀去睇下
又叫我quick la

做完個要loyaty sbc 拎mega pack
最高得隻79rating

諗住今集認真啲對待 結果ea比啲咩我
一領先啲後防就唔撚識跑咁話甩就甩
我辛辛苦苦入一球波 人地一鳩橫傳入撚左
屌 人地隻fred 有前有後
我個隻企係到on99咁
仲要高價入 賣都賣唔走
如果wl都抽唔到好野我就屌撚爆ea
Dr都係要錢算 唔好搞咁撚多野
我好撚燥 食飯定一定個人先

佢集集都係唔好用架啦

垃圾到，拖慢哂隊波
160k 等今晚170k放左佢算

一開波俾佢連入兩球完全唔知咩事

好彩佢啲球員好快無氣，之後連入5球

有冇歐聯版stones + trippier食評

開機，唔洗入game，去返睇訊息果度有得report，我就是成功例子

Manolas 定 Benatia好用

脆皮係慢少少 不過攻時幾好用 出波好好 同埋唔知點解好好頂

我miss 左4張係咪收得皮

防守做到野？

拎10張換大pack la

manolas

我比佢食anchor 守時感覺幾好

我都明輸波係會燥
自己都會

但冷靜返落黎
好多波自己唔係100% 完美無犯錯
都係增進技術 多過賴EA

呢個真
好想改善自己防守技巧

做晒weekly mission 會唔會另外有reward? 差一個online friendly

理性睇你好正確 但感性既狀態多數維持係輸波既時候
我都會反省自己 一齊加油 巴打

想問卡雲尼好唔好用

最錯係玩fifa

巴打們邊個陣好啲
我踢開41212(2)
想問下有冇巴打用過sane好唔好用
同埋圖三個陣有冇邊個可以換 換個主防cdm

swap item冇記錯嘅話係1個日任 2個週任 3個sbc 1個sb金3或以上
今個禮拜sb都會有

單刀咁撚難入既
10球都唔知入唔入到2球 到底要點射

睇龍門邊面多位

L1 O
笠佢老尾

求救 有冇巴打部機更新唔到6.02？

細細力

岩岩DR絕殺反勝對面
對面有Kun , Sane , DDG , D.Sanchez , K.Walker
難打到痴線

呢個網係官方？
定prediction?

L2得住佢搏佢撲埋黎跟住12碼可唔可行
利申：成日炒單刀

個網有冇ea兩隻字

等GK埋身
CB都番齊

12碼隨時仲難過單刀

今集volley 倒掛易d

單刀可以試r3 挑起個波 再volley

咁無了，我唔打sb

有時成日俾人後追到
再捕住我起腳嗰下剷走我粒波
啲人係咪真係咁好反應

金3好易有咋喎
拎回體隊打下pro都有

要打幾多舖?我享受打人

有冇換果隻贊奴沙同Paco食評 玩開燒味，個陣依家係咁

左右翼同ST有咩好建議

sony哥

Januzaj

我真係想換，但想睇下有冇食評

3* SM 同埋射波麻麻，見youtube d人都係屌多

St if ben

有時中鉛真係燥
明明啲人走位快 勁爽
一中鉛啲人都跑唔到
唔走位 行步路都比人拉住咁
真係唔識點玩

啲傳波又錯哂

Pro嘅話贏10-12場都夠

燒味喎，if ben都得？

左翼諗住入阿辛斯奧，但右邊諗唔到

頭先贏緊3球斷撚左線 仲要扣我contract 同減coins

炒炒埋埋終於見得下人

而家用緊promes，想換返guedes算
希望halloween真係出asensio

Btw右路肯定all in martins

有場10射6中 都可以0入球 球球比龍門接哂
有啲禁區位明明燙射必入都唔中龍
點撚樣玩

各位師兄，幾時會出team of the week 5 ga??

tonight

有冇咩tow 既熱門？

250

各位巴打防守嗰陣多唔多用R1 叫隊友協防?
效果大唔大? 最近多咗用 R1 電腦控個閘去對住對方隻翼, 自己就控中堅喺禁區手動Mark人 但隻閘好易俾人過 然後就有個空位俾對面射
依家防守冇乜頭緒 有少少迷失

玩開勝利十一人 想轉輪換
係咪開隊新嘅就得
勝利十一人會自動加番體力？

要放落sub res先回到氣

Thx

fut swap card係咪淨係會出12張,過左就冇

我反而覺得今集ok喎
用佢50場都入到5x球
禁區頂r1+O 起碼都會中籠

DR作客真係好delay

想問下英超攻中邊隻好用？
諗緊買大力神定係儲多d買KDB

賣 ps4 coins 16$=1萬
TG:onlonglong

前幾個post 有個巴打同我拗過
佢話睇價錢，數值都知azp 勁過sanchez
高係無用 etc.

sanchez 落到場真係野獸級

我無set get in behind
入球能力好高 可以係禁區頂護到下波
d5 買完佢升到d4

想問你地買/賣coins有冇比人走過數
成日覺得啲人trade完唔找數

我兩隻前鋒都set false 9
出嚟拎波 一空就射
美羊同kane

La liga potm

成日用
禁實R1電腦好似唔會跑住追人
我習慣自己控個防中封人地CUP大位出波/射
電腦只係迫佢冇咁易出到波,搶佢波多數都係要自己出手

翼 閘 CB
防中

多數都係咁

Thx bro, 已入sanchez

拉莫斯條撚樣真係OVERRATED啦

DEF 91

Mk好好用 打CAM CM 兩邊都有貨交 傳射都得全能到仆街

世三用左幾錢 好唔好用

其實我用r1主要都係想拖延對面
SB對電腦就幾有效 但打DR效果一般
今集好似skill moves幾殺食 要守真係有難度

琴晚我有兩場禁極r1電腦都唔埋去迫 企撚左係到
關唔關體能事？
我真係狂禁r1隻電腦都係唔郁唔埋去迫

想問下有用alaba嘅巴打打通常食邊張卡

世三淪落到要尻斬

世三：樣樣掂
舒利亞好撚屈

咁有錢做咩唔搞搞個後防

有無巴打知點解我本身用信用卡買到Fifa point ,但剛我再買就話信用卡資料唔啱，但我check過改過都唔得，咩事

諗住星期4就放人

後防要派膠嗰陣隻隻都一樣
啱啱一球角球隻cb頂入自己龍
一球俾對面前鋒撞跌再kick低出迎緊嘅龍門俾人入波

24000應該夠D5 RANK1 了

但係用落Kante 唔係咁好用

我打SB反而冇咩用,
得75都巴塞彈彈波

EA迫害都唔係第一日既事啦
但冇哂氣真係差好遠,企位定傳波都係

有無巴打用過加度素 同 nesta

想問halloween 係咪有promo
係就唔課金住

點解入呢隻

早幾日好好用，但琴日開始波都護唔到傳極都拉唔開空位比佢 變左企佢隔離嘅mk成日入遠波

會唔會係佢r1壞咗
不過唔夠氣真係攞命 一隊最多玩兩場就要換另一隊

佢國際賽打得好？

依家23000
驚聽日一番工又收皮

隻 if hulk 一隻都冇
屌仲諗住入返隻黎玩下

兩隻咋

打sb隊波幾撚敏捷
一打番dr即刻中撚哂鉛
係咪要打到輸撚左先解到鉛

R1有時唔係最近果個去迫
係仲起人地後邊追緊黎果個
真係會比佢激到嘔血
仲未計delay同中鉛果時

穩陣d啦
上次膽定得制差200

追嗰個仲要唔係跑
似pro club啲電腦

唔記得上星期係幾分夠數
見futbin個堆網都係show SB 無DR參考下既

SB有數計..DR無

ST icon係？

留d5算
見上到去d獎唔差好多

我25000 都驚唔夠 但又已經無時間再開機玩

舒尼亞

邊關事, 而家上下半場各HOST一次ga

Luna

Wrong post

睇tvb

未見過e個look

一發生就知呢場和已經執到
今日都唔會好返,轉game好過

R1冇壞呀 我射到燙射
咁可能係佢用左第2隻電腦幫我後追
因為我琴日望撚住我想佢埋去迫果隻電腦企撚左係到唔郁，然後就冇人追到個敵方球員了

Bailly都炒得起

有冇人有if ben yedder食評
諗緊買佢前鋒定攻中好
利申：用緊堤亞高哥斯達打前

我琴日臨尾就係咁又控唔到人又禁唔到電腦去迫...比人臨尾絕殺
呢兩日打DR都係輸1:2, 2:3呢D比數

要輸先正常
通常連輸就對面中鉛

上星期幾多..無留意

2萬4千幾

上星期D5 R1 2萬4千幾
R2 好似1萬5千幾
R3就4700幾

今集kante 如何？

咁今晚打多陣

最慘係89入波追和,人地一開波,3腳波傳到禁區頂,一射即入
自己隊果d全部企哂起到睇

癲狗

換左paco 幾好用 3張就換到隻84 底玩

睇D STREMER 抽PLAYER PICK PACK

7成都好撚伏

準備入翻隻

Van dijk if就應該出硬

琴晚輸2:3果場exact7ly就係咁
8X分鐘偷到粒波追和，跟手比人勁快kickoff 打個one-two入我禁區一抽入網 成個過程唔知有冇20秒，我轉極都搵唔到人埋去追

警世片黎
想課金個陣睇一睇

大家覺得會幾錢?
如果貴過varan ramos其實幾on9

IF VVD, IF BAILLY
DE GEA

新英超鐵三角

幾點出TOTW?

唔關課金事
WL 果個

我通常做4條撚屌望鏡頭

琴日先由英超鐵三角調左去西甲鐵三角

咁多週都選Untrade乜七都無，8包機會

我通常跑向觀眾 摟埋一齊

想問到底R1 三角 同普通三角有咩分別
點用法

fabinho同ndidi個數值有差咁遠咩 用落ndidi仲好用

對過巴打你幾次 承讓承讓

西甲鐵三角勁啲 英超後衛防守偏低 IF點加都追唔到ramos個91def

一出個價應該同varane差唔多

有冇巴打有高見？

我朋友整左隊英超頭槌大隻佬隊 今集好work 角球輸9成

我成日俾人一下L1 三角打穿
同埋兩隻閘 較左stay back都成日標上去

1最好
2兩閘弱
3中場好脆弱

老母有冇機出if

巴打用咩閘? Alba Marcelo啲防守真係不了

手動轉人唔會轉到中堅,成日轉左落對閘到

用緊文迪 walker

有試過撳三角想出龍 點知個龍自己未撳制已經衝咗出嚟接實 然後佢sense我撳三角嗰下係GK drop ball
我冇為意 之後俾對面偷雞搶到入埋
冇仇報

我知輸得on9 但慣性撳三角真係易出事

Mendy不了 你睇下連唔連到張sandro落去啦 用matuidi連

果球我係想轉控防中架 但D中場都唔知去哂邊

想問fut swap items只有一個sbc
仲有無咩方法攞？

玩英超中場想買馬迪點睇

等totw出又抽下先

其實買coin係咩原理 點解淘寶d人賣到coin

起碼30

你想問D coin點黎定點trade

點解佢咁撚多coin賣

玩424會唔會好易輸反擊

冇中場點玩

KDB

低收高賣

會
利申：用緊

25000 d5 rank1穩唔穩

好多外掛BOT 自動買賣 賺錢

好多人砌英超隊 分分鐘唔只300K
諗下HULK IF 一出都300K

算啦唔好嬲
有時其實我地玩得順個陣對手可能都係中晒鉛

有冇個陣影黎睇下 有用開一兩隻 後備入黎頂角球好正

打左5場贏4輸1

去左D5

其實點樣分中鉛同ping高

英超最強中堅if
應該都會貴過

全部都係去d5

佢張cl都315k啦

又話唔玩

請問有無網站可以睇到現正DR每Rank有幾多分呀

等van dijk普金升到咁上下就放

花左1600

cb換埋varane啦
攻中換if ben yedder仲勁

原來division rival可以無損走場。 平局拔網線 唔扣skill rating 叫土豪隊點搵人踢

唔怪得有場 對面贏2:0 比我追到2:2 就走場

資助下ok?

果陣已經冇信佢會唔玩

萬幾蚊買咩英超前鋒好
本身有華DEE同ZAHA

加得1點 點解唔買CL

換左20個untrade rare player包，想中黑卡色皮

VVD BAILLY

包

今個totw算幾正

慢左

紅卡中bailly van dijk sandro lukaku
是但一隻就好

轉錢用咩卡轉最好？ 要過400k

def sho同pas都高一點

會唔會中到icon㗎

現實得右邊揀

出支超無法圖斯可恥
阿杜拿度域

彭迪夫仲踢緊

上個禮拜中laca immobile
應該已經用晒d運

負皮你

第一眼都係望到佢 唔係見TOTW 都唔知

sandro ccc尼

玩西甲 無隻入到隊 通常呢d程況會中好野

想要ccc尼 普金都好勁

今日比盧卡古屈身位屈到喊

三冠國米

Bailly幾錢放好？

等下先啦

Fabinho 好冇用？
用緊442

好用

B華普金會唔會升
有大量貨仲有人放緊

希望抽到vvd啦

搞到我都想開機課金抽

終於出bailly thx 尼到個既巴打

邊個會用

呢個prediction條友都幾厲害

史達寧炒哂車

阿努
希望5萬內買到

好心啦用呢隊都輸，仲要寸77

B.Silva , Arnautovic , Bailly

一早搵左錢

用緊POTM Lucas , Shaqiri , B.Silva....
B.Silva同佢地比用落真係麻麻

幾錢放好

贏得一球都要串77 Psn係咩 想避你

IF Bailly大約幾$$到？

點解出if Bailey 金卡會升？

Nesta 大簡 加度素好無用

我用4隻icon都輸到喊，一定成日比人笑

佢係咪繼阿歷山大帝後
第二個馬其頓人揚明世界

睇q & a . 7

兩件icon 都打丁

自己睇第一版

唔夠狠 淨係入咗兩飯拜利

CCC尼家陣升到4000
如果撞埋下星期三歐聯SBC出 祖記對曼可能再炒起哂 出呢場rating要求應該都起碼82/83

IF Baily 可否取代 Sanchez 呢

why not both

totw cutoff係星期一

巴塞umtiti有無食評

強逼症 中堅想黑白配

in form之後 bailly既reaction同compsure其實都仲係低

玩法國表示今個星期冇一隻岩洗

想問下division rival既技術評分係咪逐個星期計？

最重要都係同ddg綠線

直接上icon啦

迪布尼同普巴 2日加埋升左成十幾萬 想賣

買埋隻IF包皮同kante先

見到我手下留情 用緊垃圾

特別注明 猩猩

用落又未必

猩猩d3了

用perin

淨係連到迪基亞綠線已經夠值錢

拜利有英超加持價格一定

首先要有DDG先

買得if bailly應該都有

正仆街 我連wifi冇得拔線

對車 頭鎚 一球定江山

英超lw 福仔定son

要射波=son
要跑=rashford
睇你需要

係WOR唔記得左佢

5k資金 買咩好 想追趕猩猩

現實係只會抽到佢地

現實係連呢d都唔會中

Isco值唔值70幾k

我家下強陣 實猜爆你

紅卡就係呢堆

猩猩今年已經又中美斯又中拉莫斯

今次好多英超人
可以抽下
希望中利後防

已經打到好撚攰
連續好多場對c朗加icon
根本就冇得打
我唔想再玩ut
明明打機為開心
愈打愈撚慶

德甲終於有勁rm用
希望30萬內買到

玩西甲今週有咩用

西甲一張都無

屌唔小心升咗D4
想問下上個禮拜rank1係幾多分？

5k 俾你變兩變就500k la

RELAX BRO

丙朗is coming

我都想呀
唔想俾隻game控制

抽5k個包
博一博單車變摩托

熄機抖下
我wl連輸六場差啲爆炸 落街食完飯返黎連贏10 場

係囉屌....英超天下

好想試下中個下係咩感覺

如果中c朗既話

一齊睇開d 今日放假打dr打到有d失落

上面已中

2 3有冇咩高見換 因為想用sane
有冇巴打知道sane好唔好用？

賣PS4 1M COINS 包稅 留TG

我呢兩日DR都係輸多贏少
輸都有分唔緊要啦 玩下姐都係

CFC 3800都比人秒

勁到傻

Ccc

500k都買唔到咩 岩岩睇

隻b華打cam應該幾正

失落咁誇

D幾呀巴打

我d4 d5遊走左好耐 都係咁打

但係最on9係明知自己唔順都仲要打 惡性循環

Dr唔洗太上身
當你覺得對面贏得好-6 你就諗下其實自己都試過-6 咁贏

你呢個陣都4w 俾500k 你仲得掂

打4week WL 你都已經有8張紅卡

夠做啦

DR真係好ON9

岩岩對面體力零, 我換隻LUCAS出黎, 佢老味竟然跑得快過我

琴晚臨訓打兩場兩場都輸少少
第一個反應都係好唔gur想打多場打到贏
但1分鐘後回復理智去訓教算數都係

sbc

B 施華呢D咁既數值 應該唔會太貴?

丁力同基沙文應該計落下期totw

會升到幾錢？

ching犀利 控制到自己唔覆桌

我今日有場Mertens追唔到對面帶住波嘅zaza

琴晚貪心諗住Dybala + Messi + C7，係唔掂的
大家千奇唔好試Dybala + Messi

成日都唔gur
跟住一急就出事

冇機會試到

中場炒晒車

用loan試

你都得架

你用dyba+美斯打cm緊係唔掂

貪心囉，諗住用D心愛既球員一齊玩，點知兩個相撞跌低一場可以有2次

好難想像有幾唔掂

所以真實亞軍庭有美斯就冇大波拉

咁你用美沙啦 messi 配

唔知IFccc尼45k有冇成交呢
得就上馬

黑卡imbobile要點先用得勁？

係 終於感覺到 我試過幾個陣
一開始係Petit + kante + Pogba + Kevin De
之後Dybala + Messi + Allan + Naingorlan
而家係Modric + Isco + Dybala + Casemiro

IF J.洛大概幾錢到

話時話迪比冇if? 3蛋炒德撚喎

賣撚左美斯，唔識跑
50萬我就考慮

點睇都係 越up越差咁 第一行應該爽到爆

250都無啦

拎左一半錢去買OTW C7，所以唯有中場幫幫手 節約用錢啦

張if先等如佢上年張普金

英超st拿卡再up係咪已經票美羊阿古

升左上d4好似變左另一隻game咁 有冇可能d5同d4 d水平可以差咁撚遠呀?

Harry Kane同Firmino計唔計
仲有盧卡古

今晚出新if？重以為聽晚

猩猩開game抽美欺

之前改range個d會唔會跌番

家陣可能到佢開GAME抽阿朗

睇左，但都唔係好明。佢出 IF版同本身張普金有咩關係？

利伸：新手真心睇完都唔識

行完market 臨瞓前贏返場先
仆街 呢場打得幾好但輸得唔抵 其實唔差喎 下場應該贏到 贏埋就瞓
負負碌碌俾人追和咗 唔得 下場要贏

除非玩到贏 否則唔撚使瞓

屌你啱啱成功反cup到就同我斷線

VVD

所以呢
連贏左幾場就收手，keep住開心既狀態
輸兩三場都要停手，保住個手制先

同意第一點 贏兩三場收手
早排有個心態就係今場輸得唔抵下場有得贏
最後係點大家都知 造成惡性循環
依家真係隨緣就算 用啲鍾意嘅球員玩得開心就得

上星期D5 rank 1幾多分到

又慢又唔夠氣真係會好用咩RM

international game既totw都係冇dynamic image

D卡面仲衰過上年

拿卡下隻費明奴已經要9xk

74pac既RM 當CAM用就得

dr唔想打得咁辛苦 打到Rank 3就算數
橫掂自己點都係簡抽卡
點都抽唔到好嘢架啦 rank1抽垃圾同rank 3抽垃圾冇咩大分別
要中既1包都會中 唔中既課金都唔中

而家得19620
唔打去瞓算

仲有無手足揸住隻Felipe Anderson 自用？

放lm定am位？

唔知係拉法定咩 好似唔係幾搵到佢d優點咁

已經好過robben

賣ps4 coins
tg係

拿拿林入左兩隻博下，希望唔會炒燶

我放lf
用落未話好好用 唔太值130k

今年真係歷代最樣衰if卡

Wl前係咪會貴啲啲卡? 今個星期打唔到wl. 想放一放de bruyne 同kante 但驚放完wl之後都唔回落

個龍門有結界下下出界頭鎚單刀照出

打一場勝場先加65點

咪要打成30場先有WL打

international week 唔會轉人樣
上年同今年都有阿奴

其實hold波係咪真係禁住l2加方向制？
成日hold緊嘅時候都比對面係背脊tackle到 但係我見人地hold波我又真係搶唔到

都埋控波就算唔禁r2都控到冇雷公咁遠 禁住l2又比人tackle到，其實有冇其他技巧

岩 有心機/有時間先追

Stamfordking_HK

屌你啲卡幾撚時跌仆街

買points會有promo?

因乜解究d人寧願掛機都唔彈game

睇左 無講點解金卡會升值

points冇
但上年唔記得Black Friday定TOTY買promo pack買一送一

做緊阿根廷聯賽sbc 第一個就中mane

2019仲2R
不論打機定現實

駁你走

其實抵唔抵做? 對個大獎無咩興趣，係為左洗走d廢卡開pack。做落發覺d 銀銅卡好L貴，幾千蚊張

係要贏30場

點打😂 根本變態

唔好BUY NOW一定 我全部慢慢bid
同埋有d唔洗用死戈一隊黎做 所以可以搵d 平既替代品

我覺得個頭cut太大 以前係半身波衫加慶祝pose
依家得返個頭 睇落好核突

啲分唔會重置 所以可以累積到下一週

得返一日幾 即係今次無得玩啦

贏緊波對面紅一件點會走

可以累積
同埋儲夠一次2000分，打一次WL夠ranking自動qualify都唔使再儲呢2000分啦

WL本身係for hardcore玩家
正式黎講你係有實力, 有G3定唔知幾多直接獎2000分
打完第1個禮拜WL試可以攞埋下週WL資格, 然後無限loop
所以對WL常客應該冇影響, 低少少rank咪打多幾場DR補埋500分

累積制係比d實力弱既玩家有一嘗WL既滋味
真係實力弱既玩家係唔會過到DKT入WL

今年都有半身 係今個星期冇姐

係
以前影哂上半身
今年zoom到去lin頭cut

岩岩打DR第一次輸得心服口服，唔知有冇巴打對過
條友名唔記得，但名最後係_jp，全日本人最勁個隻都係柴奇岳，一次犯規都冇，所有動作都十分流暢....當然最後輸左比佢.....

國際賽嗰啲好似都冇

呢個時間再入baily 仲有無得贏呢
前兩日15750入咗 今日20000都放到

上年都好似有巴打講過有個用全隊日本仔既高手
今年日本仔都多左金卡...上年基本上全隊都銀銅咁濟

今年已經易左好多, 上年要打40場, 2日都好難打得晒

17對過全日本銀卡 勁到癲

佢都唔少銀卡。但真心勁.....之前就算對咩icon隊功課隊
都無覺得咁難打

Totw 幾點更新

好似1

又話今集無得屈速既 邊條友講

踢4231陣 防中擺matic fabinho夠唔夠做？
會唔會太慢？

你睇美羊值幾錢
就知咩屈唔到速係on9

我都想知，有無高手share下

俾人爆到仆街

係咪Confirm左totw出邊幾個?

琴晚先比隻Sane爆撚到褲都甩

岩岩打場dr 一地直線我龍出迎接實左個波 對面對友撞埋我個龍到 吹12碼

單刀係咁比人後追，邊到屈到呀

打sb試過對面個龍接實 我一嘢撞埋落個龍度令佢甩手 仲入埋都冇吹

咪係

一睇下大唔大隻 二禁完L2都要用方向制背向對方
控球試下用L2/L1 控
利申鳩up

入電腦就應該啦

我D人廢掛 用石頭+史摩寧 食哂塵 後追完全睇唔到

FUT徵召其實打乜？唔想比15000蚊去試

我都想遇呢d人 我輸過好多場但未搵個真係打到我心服口服 可能我低division

仲係D7

好爭扎走唔走一半invest好

連續兩場控緊防中 左右閘AI自己出腳紅牌12碼

除左尼個真係無一個心服口服

DR div4 30500應該穩rank1喇掛

有一d 玩家真係用技術ko 你
d 插花，配合呀
防守捉哂你路呀
嗰d 輸會覺得對方真係好波，抵輸

不過琴晚有場波
對手真心勁，壓住我黎打
不過我最後靠跑狗入到佢波贏佢 ..
自己都覺得唔好意思

433鳩爆真係好撚無腦
比人屈完用黎屈番人

下次咪調轉
你壓住人打 之後比人一下ko

打DR一輸我就狂OG 自己

未到最後點知自己輸？

今集落後成日有力量加持
輸兩球都仲有得追

屌你老母EA肯改全場緊逼未
後面擺高佬 前面三隻鳩跑就搞掂

想問swap item同sbc係咪成季都有

對面全場緊逼, 你將個陣較到最寬就好易破到la, 你湯穿佢鳩跑番佢轉頭都得

好似唔覺有ching打

輸2球先果隊有buff

我直程改控球 寬 撚鳩佢

打過2次, 4勝出精英rare 球員包
但係屌佢老母出84

所以都係on99

提醒大家千祈唔好買coins， 有friend輕輕地買咗廿萬， 俾人永久banned from transfer market

好認真打 都比人屈

尼馬藍卡92萬有交易 可惜冇錢買

希望成日對到你
等我唔使驚臨尾比人追和

前集打，抽中bale

嗰條友應該燥到仆街

打41212 ST用son子定vardy搭紅渣古好
個人覺得son比較扭得同傳得
當輔鋒幫渣古好似幾好
巴打們點睇

梗係80分鐘打後 又輸緊2-3球先咁做

係
咁樣輸既話我都燥

其實打fifa 最扯火係
明明你知佢廢過你
不過你又中柱又比佢神救
反而佢一兩下就-6 入波
最後仲要輸埋
真係佛都有火

80分鐘輸兩球都比人追過幾次

3:1下半場比人反cap3:4係日常

.岩岩打個場就係

剛剛打左場都係93mins win緊2:1
比佢鳩遠射入左 仲要衝我鏡

岩岩果場羸緊2比0但72分鐘對面開始發力
比佢追左2粒
好彩最後贏5比2

棄game未

巴打是你

15000分rk2都得掛... 懶得打

啱啱我壓住對面打，射極唔入，跟住劇本又出現

佢一個攻勢入波，我已經習慣咗

打sb都成隊企喺度 好似冇食飯咁
全隊stamina過90

打到好燥 臨尾仲比電腦入返粒3：1

相認

打架啦

冇新sbc

幾點更新TOTW有得抽？

開新psn係咪就可以用得返？

REDDIT睇到, 典型中鉛

呢個星期快快手打完WL就賣哂LKK KDB VVD走

唔會

有無人用過古天奴打cm 好唔好用 ？

正常用一張卡buy now廿萬唔會捉架喎

人品爆發

鏝隻mendy好唔好用？

走啦

我會即場打爛爆個mon

衝鏡係咪即係好黑人憎果個入波畫面?

其實今版好明顯係ea改到單刀就會比人追到 但爆邊就冇咁易比人追到 你用過同一個球員單刀過同爆過邊就會feel到 一切都係ea掌握之內

想問如果兩個球員都10chem
但佢地之間係紅線
會唔會有影響 例如唔走位/撞埋一齊咁

冇影響 但兩個球員撞埋一齊就算我綠線黃線都發生唔少

pulled back by unknown force

係咪因為較左隻人仔走位重複左
例如正前較回徹拎波 同中場較向前進攻咁

點解今次TOTW隻Arnautovic可以咁貴，數值好靚咩？

點解呢

普金已經好好用 if應該係廢少少渣古

岩岩先出左唔夠半個鐘

Kylian

唔係 係因為我L1換人佢成日換左隻唔係我想控既人比我搞到d走位錯曬
anyway只要個球員10chem就ok架喇
我今日對過個沙拿放係一個德甲陣既cam位度應該得3-4chem都入左我三球

echo act3

岩岩完左IF

想知你地無端端開咩包 sbc？

呢位係咪巴打 好勁 德甲平民隊都炒我 半場輸4粒比你差d想走

Promo pack

有無人推介下邊幾張歐聯球員好用
利申英超

又有促銷包

新手玩家課唔課少少抽好

有冇咩人好炒

課左有錢買下人會爽d既

你地係抽12500定15000個pack ?

15000

6金6銀3閃 我feel到自己係會閃曬落d銀卡度

20包rare gold球員一部電視都無？。。。

呢d促銷包會唔會抽到icon人

咩pack都有機會架啦

第一次feel到中鉛
個感覺真係差到

伏撚到

屌形容得好貼切

其實都係講機率架咋
最大機會係black friday果d同人鬥搶既pack

明知要入 但係無錢追

唔知咩事隊波兩隻防中好似食左變左L/L咁唔識回防搶波…

想問下WL派彩後係咪12小時內要禁制qualify？
定會自動qualify？

開game到依家都未換波衫 Sor

IF MITROVIC好撚勁

踢波都要比人批鬥

想問下每日任務有冇得睇獎勵
唔想又miss swap

如果係swap，任務名會寫明，好似係

回本

Rank rewards 要 mega rare gold prime rare 3 個pack 好定59000好 好驚開包全垃圾

驚咪要coins

張普金勁到仆街

聽日終於可以跌價喇

人生太短
出手要更大

用返啲world class defender想食塵都難 下下都後追到

全垃圾！一隻83都無

追唔追到唔係講快唔快

夠大隻，隻人就好似有吸力咁

咁當然隔幾條街唔好問我點解無吸力

我哭著對你說，促銷包都是騙人的

騙人的

巴打邊間教會

抽咁耐promo包未中過好野 所以我多數抽7500算

頭先手痕用曬啲錢開pack 屌抽返嚟啲銀卡隨時賣出去個價仲貴撚過啲廢金

我係咪得罪左ea

Cls 離門5碼射出界

Why

雙派彩

最唔伏係10萬 125k個包，但唔中就好傷

有冇古一招食評，會唔會慢
諗住攞嚟打4222 左cam

都唔會點跌，勁嗰d有可能會升添
因為近wl
星期1就會跌

屌完即有

唔怪得D野貴過上年咁撚多

原來而家既Season送咁多野

有冇咁好彩 屌完即有

屌你啊ea 開多幾隻來啊

EA 我屌你咩

EA 我屌你老母
開晒十包一次 walkout 都無

屌我係咪錯在抽晒先屌，依家無野抽啦

抽梗途中係咁屌

馬度迪同allan會唔會好大分別
1個7萬幾，1個3千蚊有找
諗緊好唔好轉用allan，攞舊錢去upgrade其他位

也許你不會懂 我抽到亨利以後
我的天空 星星都亮了

我上年屌到宜家

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉EA的心意

我會選擇執執1
可以fabinho->dembele, costa->sane
或者左邊意甲全部換成祖記(matuidi, benatia, IF ccc尼)

3都可以執
放jesus打CM, fabinho ST, 用換位解決兩條綠色線問題

如果2要執就用返3個方法搞中前場 (唔介意gundogan可以唔搞呢樣 但我自己好撚唔鍾意用佢 )
LB換金lucas hernandez, CB varane

我要抽到FIFA裡你愛的那古烈治

UMTITI其實係好唔好用 硬係覺得睇落varane拍住kimpembe仲好過拍佢

文迪蘇傑好變態，三個角球三個都入

聽日開包 屌左EA先
屌你老母EA次次開垃圾俾我

成13萬14萬
佢個價買if hernandez仲好

成日開角頂唔到，有無換路

我手痕拎coins抽左五pack
中左fekir 同jorginho
屌你老母EA

清岩岩係咪走場

無呀

5萬咋喎，點解要咁貴

我quote錯

黑米

岩岩用文迪蘇傑入左3球 佢走場

同名出隻ICON比我唔好咩

唔係啦，我都係用佢

sb定dr

上星期派彩係升價架

十包咋喎 如果每十包會有一隻walk out我應該有兩隊icon隊了

２個ｐｏｔｍ ＋ ｈａｌｌｏｗｅｅｎ ｓｂｃ
開ｕｎｔｒａｄｅ ＋ ｗｌ 共１１包野博一博

DR啦 食張快卡再研究下打法
終於有平價滿chem選擇

今年D逼害真係痴Q線

上星期dr d4 rank2幾多分
19000幾夠唔夠
岩岩升上d4 淨係睇到上次d5個分

因為你今個星期淨係會有d5獎勵

halloween sbc係咩玩法？以往可以無限做？

可能係我hehe

想問下kane好唔好用
本身想買渣古 但好貴

GOOD LUCK

黑渣古值600K咩

未跌番姐 不過最少都30幾40萬啦宜家黎講

放普巴 換華拉尼加拉莫斯

大家有咩方法守反擊？
已經較曬防守 同後場進攻留後
但係成日比人打反擊 去到禁區左分右 輸

依家有大約200k筆直
條中場線用緊
Allan Mertens Fabinho
Allan 用150kupgrade 做 Nainggolan值唔值
定儲錢Mertens upgrade做dybala
法賓奴主防中 Allan已經幾夠用 無限體力瘋狂搶波
但厭佢攻上去果下麻麻
如果轉Nainggolan定係平啲40k 轉用hamsik

有無意甲巴打有食評

點解希亞路700k咁平，明明數值好勁

你真係唔識架喎， 派彩梗係升價啦， 通脹喎大佬

我隻比真歷放得出未... 24000跌落黎

得星期1 sb派彩之後先會跌

星期五晚好放定，大把人開pack

英超啲人真係好貴 想轉玩德甲 有無德甲起手陣推介？

意甲 LW perisic vs ingsine
邊個好d?

德甲就不嬲好唔平衡 平嗰d唔會好用
勁嗰d都係貴到仆街

建議西甲，最多平靚正

又中伏
抽完最高得84

dr仲未上到金2

西甲未試過玩 有咩平嘅陣？4231(2)?

WL係咪唔比用 Time Shooting ?
用左應該可以突破 G2

23880夠唔夠頂d5 r1 唔想再打

德甲最大問題係冇前鋒選擇，西甲心水推介前鋒William, if Ben yedder, 中場 wass, partey, kond,

Wl派彩完個兩粒鐘
幾平都有

比用
係冇bar比你睇

仆街我啲英超人無隻放得出
奧燒 艾達神 d山齊士 獲加 Fred 福
耶蘇 阿里
我要upgrade西甲隊啊

急放咪平市價小小囉實有人要

dr 輸1場係扣幾多分

用433 終於有ball入

你個陣又改成點？

值呀 好值
naing中場好似打多件咁 助攻助守

咁樣 有錢會換黑卡包皮，之後就上90古烈治

黑卡差少少貴咁多...換咗古烈治先啦